［macbook 撚入］Touch Bar 睇YouTube 問題

話說小弟就買左部MacBook Pro with touch bar
但係發現睇YouTube 既時候用touch bar fast forward 條片會一直維持喺loading 播唔到
有無辦法整好

用mouse 撳

但係我又飛到廣告 我想知係咪我電腦問題

自推

推

用mouse 正解

係咪個個都有呢個問題

我都係 搞到一定要用trackpad飛片

bug來

睇now news啲片又冇問題